其實我唔想知你以前點追個ex

次次講完就話我對你好坦白好誠實架

得啦 收嗲啦

講返自己點同ex扑野

講呢d野強調先古惑 自己小心

聽完勁唔開心

屌柒佢啦
開口埋口都係ex，有冇尊重過你
我以前個女朋友都係咁，講咩都關佢個ex事
原來佢未放底ex，最後佢又同返ex一齊

但佢肯對我坦白算唔算係好事

唔算

臭雞

行個街都可以見到d野跟住話我送過比個ex我屌

曖昧緊定拍緊拖？

比tg我 保證唔提ex

拍緊幾個月

聽到個心真係頂住頂住或者你仲未係佢最重要果個

上一個都有兩三年咁我未係最重要都好正常 但呢d野唔使同我講掛

唔好俾佢屌住，佢肯定未放底ex

佢對ex仲念念不忘

有個ex，由普通做朋友單獨出街到曖昧中到拍緊拖，所有d話題都係佢以前d exs，由初戀講到對上一個

果時我又無嬲，依家諗返起真係想打柒條仆街

但明明佢地無哂聯絡唉

但佢同你講ex係對你坦白咁講定掛住以前

無聯絡唔代表佢唔想聯絡

無聯絡但佢ex一直喺佢心

咁應唔應該坦白同佢講 叫佢唔好再講ex

應該 如果你真係唔想知，或者叫佢講晒ex嘅野比你知就唔好再提